和理非要長期利用消費力量

多幫襯良心小店，杯葛在CCTVB落廣告的大財團。